有冇人真心覺得自己好唔掂

由外到來
再由內到返外都係不合格

我都係

阿肥

我只係個肥閪

永遠做咩事都係唔合格

我覺得自己是零

我

me too 21歲仔返工連卷好Ｄ野都唔識

弘

考試永遠都係臨場先失手 咩都學唔識 冇樣冇才華

個師父笑我弱智 唔知係咪我自己唔鍾意份工 完全有心無力荒失失 毫無信心 叫我做每樣嘢我都驚畀人鬧 驚做錯

唔鍾意就快d轉行 番工番到咁都唔知為乜

但人工高 我應唔應該繼續捱落去

弦仔